飯聚集團定打邊爐家族更能代表香港對武漢肺炎缺乏危機意識？

飯聚集團：60同袍在肺炎期間大飯聚
打邊爐家族：19家屬在肺炎期間打邊爐

：飯聚集團
：打邊爐家族

咁既時勢60個人一齊飯聚真係唔驚攬炒

飯聚集團: 一人在肺炎期間有感冒徵狀下上晝射波夜晚大飯聚

明知飛沬會傳染肺炎都打邊爐啲水蒸氣jarjar聲飛曬去大家塊而度

又係波後飯

標題錯左
係香港狗隻

醒目嘅人係觀察到其他人點瀨嘢而學精
蠢嘅人係從自己瀨嘢嘅教訓學精

最撚蠢最撚豬嘅就係嗰啲，明知其他人因乜事瀬嘢，自己唔學精，仲要繼續做，最後連自己都瀬埋嘢嘅人...

打邊爐唔知自己病嫁喎
隻狗明知有病都去

飯聚集團係狗群名黎

打邊爐韓燒出晒事仲圍爐就抵死啦

屌... 點解send咗三次㗎... 學吓精先...

有邊爐家族瀨左野班飯聚份子仲擺60人
好明顯後者係無撚腦(雖然黑警無撚腦是常識吧)

Push

最撚仆街係有病都仲要去

最撚on9係明知佢地自己友咁仆街都仲要擺

炎症執法

生要一齊生 死要一齊死

最緊要齊齊整整

狗係對防疫呢樣野唔係好理解

呢一刻都仲係打邊爐家族
如果下星期5圍都收皮 咁我一定揀飯聚集團